從這分鐘開始 時間永遠終止 ～

仍帶著這根刺 來閉上眼不可告之
不去挑釁留低伏線 誰都有秘密心照不宣